美國國會及行政當局中國委員會發表聲明：要求中国撤回香港国安法

星期五(5月22日)，美國國會及行政當局中國委員會（CECC）的主席和聯合主席，眾議員詹姆斯·麥高文和參議員馬可·魯比奧，就中國全國人大強制實施香港國家安全法發表聲明。

聲明稱：“我們與香港人民站在一起，譴責中華人民共和國全國人民代表大會作出的、在香港任意實施國家安全法，並據稱將向香港派駐中國安全部隊，以執行該命令的決定。

這樣的行為將香港自治推至崩潰的邊緣，違反了中國政府在1984年簽署的國際條約《中英聯合聲明》下所承擔的職責。香港過去一年的政治動盪，是香港政府和中國政府共同造成的後果。這包括不願處理香港人民的合法請願，以及未能製止警察對和平抗議者的過度暴力。

維持一個自由開放的香港，符合美利堅合眾國與中華人民共和國兩國的利益。我們呼籲，中國政府止步囂張、改弦易轍，並履行其國際義務，保護香港的自治，也保護香港人民的權利和自由。此外，特朗普政府應根據《香港人權與民主法案》的授權，領導全球聯盟，來保護美國的利益並支持香港人。如果中國政府拒絕撤回破壞香港自治的計劃，美國必須重新評估與香港的關係。”

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

制裁777制裁689

唔好退呀支那
香港獨立靠你ga

支那共產黨 你唔好撚縮呀

支那狗開戰啦，淆底呀

共產黨，今次我撑你。

家陣你當 Mr. Highly Tight (緊爽哥) and Mrs. Hua Dama (華大媽) 係流架 ?